不滿廣場舞佔據公園籃球場，年輕人反遭「大爺大媽」按頭毆打

廣場舞近年在內地十分盛行，雖吸引不少民眾參與其中，但事實上卻「有人歡喜有人愁」。近日網上流傳片段，顯示一群年輕人與部分俗稱「大爺大媽」的中年人士因籃球場使用問題爭執，其後引發激烈口角和衝突，「大爺大媽」一度按住並拳打一名年輕球員的頭部。警方介入調停，涉事球場被暫時封閉。

據網上片段顯示，衝突發生前，「大爺大媽」初時在籃球場邊線附近舞動，但隨着音樂節奏，逐漸佔據一半籃球場，正在打籃球的年輕市民因而被迫暫停，並退到籃球場邊。

從另一片段可見，一名赤裸上身的年輕男子與在場一名中年男子口角，雙方亦互相挑釁，有人嘗試分隔調停，但部分廣場舞「大爺大媽」一方群清洶湧，人數亦佔上風；在隨後一條片段可見，約十多名「大爺大媽」圍着該名年輕男子，其間有人向他的頭部揮拳毆打，並把他的頭部按向場邊的長櫈。

年輕男子寡不敵眾，友人隨後走近嘗試將他拉走，但他多次甩開，繼續與「大爺大媽」互相指罵。警方接報到場調停衝突，並帶走數名涉案人士，被毆的年輕男子則送院治理，有關球場已暫時封閉。

據內地傳媒報道，事發地點為洛陽市王城公園籃球場，「大爺大媽」在數年前開始「進駐」球場跳廣場舞，年輕球員們初時會在晚上7時主動讓出球場。

因近日天氣轉趨炎熱，球員們希望稍夜才開始活動，但「大爺大媽」們依舊7時開始跳廣場舞，一直跳到8時半。由於球場沒有照明設施，晚上8時半後便無法打籃球。事件發展至近日，由於早前雙方的積怨，因而觸發口角及肢體衝突。

玩具撚連班廢老都打唔贏

屌，真係影衰哂後生仔

個後生已經好勇猛
係個廢老恃住人多蝦人少
唔敢出黎隻揪

玩玩具就去反斗城啦

籃球場唔俾打籃球，仲要俾班廢老圍毆。垃9圾

渣ga

返屋企打2k算啦

去足球場跳咪得囉，大d唔會好跳d咩

想落街打波但係條街俾廢老覇晒
留係屋企打機又俾廢老鬧廢青

屌真係佢地講鈿